{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035931",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 H호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00から、チェックアウト時間は12:00までです。予約のお知らせによると、チェックインは16:00以降可能で、チェックアウトは12:00前までです。 人数を追加する場合、6歳以上1人当たり15,000ウォンが追加され、5歳以下の子供は無料です。寝具を追加する場合は、1棟につき5,000ウォンが追加されます。2階にある休憩室にはコーヒーマシン、ラーメン調理器、電子レンジなどが用意されており、会話の場として活用できます。朝食は休日を除く一定時間である07:00から09:00まで提供され、ラーメン、トースト、ハム、チーズ、シリアル、卵、牛乳、飲み物、コーヒー豆などが無料で提供されます。駐車場は無料で、Wi-Fiも無料でご利用いただけます。入室および利用案内は、現地でお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせによると、何時以降にチェックイン可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせによると、チェックインは16:00以降可能です。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせによると、何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "予約のお知らせによると、チェックアウトは12:00前までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、6歳以上1人当たり15,000ウォンが追加されます。5歳以下の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具を追加する場合は、1棟につき5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "休憩室では何が提供されますか？",
            "answer": "休憩室にはコーヒーマシン、ラーメン調理器、電子レンジなどが用意されており、会話の場として活用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は休日を除く一定時間である07:00から09:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が無料で提供されますか？",
            "answer": "朝食にはラーメン、トースト、ハム、チーズ、シリアル、卵、牛乳、飲み物、コーヒー豆などが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室および利用案内の支払い方法は何ですか？",
            "answer": "入室および利用案内は、現地でお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 456
    }
}